請問621本陣何在？

睇左好多po，想去和應，但係唔知邊度好。